人靚聲甜indie

Men I Trust - Numb

Fazerdaze - Lucky Girl

兩個都係正嘢

雖然emma係好正
但men i trust兩條仔撚bass keyboard midi都有一手
聽返未係emma為主既第一二隻碟都係咁正

睇舊碟資料時搵到呢張相
果陣emma好pure好true

Fazerdaze 好靚 身材又好

Phoebe